港匯物業管理員話會開屋苑門放狗入黎

港匯物業管理有限公司
東區太X樓 夜更管理員
棟樓好多老人家,好驚瘋狗會嚇親佢地
想問有咩方法阻止呢件事發生

問佢老細

太x樓姐係邊棟先
太安樓業主立案法團有出通告話反對啲狗入黎架喎

唔叫反對入
唔好捉姐
寫到咁鬼